一條Youtube片 解剖香港一切現況

唔記得邊位巴絲share 但係條片真係非常高貿 希望大家用心去睇 之後引用片中所學既道理 繼續為香港 為民主 為真理 出一份力!!!

港豬與港犬 | 極權下的精神病 | 港式犬儒主義

推

光復香港 時代革命!

再推

推啊

請大家真係要睇呢條片

光復香港 時代革命

請大家幫手推

推推

神推

一推再推

推，高質